{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097948?place[place_type]=GID&place[gid]=1097948&place[latitude]=37.8795715773&place[longitude]=127.5254917391&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 열호당펜션"
    },
    "text": "こんにちは。カピョンヨルホダンペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。 本人不注意による安全事故は本人が責任を負うことになります。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊が不可であり、保護者同伴なしでは現場訪問時に払い戻しができず退室措置となります。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては、1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。 ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできかねます。 キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 Pm 21時以降の予約の件は100%確定の予約を保障しません。 個別バーベキューIPTV/Wi-Fiインターネット無料Wi-Fi客室禁煙バーベキュー場、バーベキュー共用バーベキュー場の費用は2~4人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合50,000ウォンです。 準備時間は15:00から22:00までで、利用時間は15:00から22:00までです。 駐車は可能です。 電気自動車の充電スタンドが2つも備えられています。 ペンションでは漢文の授業が提供されており、利用時間は土曜日と日曜日の9:00~10:30です。 伝統的な乗り物としては、コンギノリ、チェギチャギ、フラフープも備えられています。 ペンションの裏側にはチョウセンゴヨウの森の遊歩道もあります。 太陽、亀、鶴客室は最大6名まで入室可能で、雲、石、松の客室は最大4名まで入室可能です。 月客室は最大2名まで入室可能です。 ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までで、客室情報は各部屋の基準人数と最大人数が表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外部ベランダや外部付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊が不可であり、保護者同伴なしでは現場訪問時に払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。場合によっては、1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の費用は2〜4人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後にも駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。電気自動車の充電スタンドが2つも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで何を体験できますか？",
            "answer": "ペンションでは漢文の授業が提供されており、利用時間は土曜日と日曜日の9:00〜10:30です。伝統的な乗り物としては、コンギノリ、チェギチャギ、フラフープも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの裏側にはチョウセンゴヨウの森の遊歩道もあります。"
        },
        {
            "question": "一部屋には最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "太陽、亀、鶴客室は最大6名まで入室可能で、雲、石、松の客室は最大4名まで入室可能です。月客室は最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように表示されていますか？",
            "answer": "客室情報は各部屋の基準人数と最大人数が表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 707,
        "QA": 685
    }
}